白衫打人 我地報警都無用

第一必定會例遲

第二 亦都係重點 黑警到場後一定唔會拉任何白衫人，反而會係附近搜查黑衫人

咁我call黑警黎咪即係捉蟲？？

係
自己友要執生守望相助
唔好再咁天真以為政府會幫你主持公道